突然有一班人鳩衝出黎叫人唔好再唱歌

一早講到明兄弟爬山各有各做, 不割蓆
唱歌可以激勵人心, 可以令更多和理非企出黎表達意願
武勇文宣唔會因為唱歌而受影響咖
呢班人用咩心態去出呢D POST, 大家明啦...

首歌我唔敢成日聽成日唱...因為真係每次聽親都喊出黎....

915見
光復香港
時代革命

邊班人?

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又係熱狗？！

我有唱
但我都有行出黎
其實無衝突

一班宣傳傘後失敗主義嘅人
明明抗爭完全冇降溫跡象

915見

淨唱緊係
但無人叫你齋唱架嘛

美國決定將香港人權問題剔除出中美貿易談判的議程！
香港商場歡樂唱歌，顯示香港局勢已經緩和，商場一片和諧，夜夜笙歌，消費旺盛，香港人權大大改善。美方的貿易談判代表梅紐欽，決定將中美貿易談判與香港示威問題分開處理。
香港某些陰謀家為了打倒陳雲，為了破壞陳雲的香港議程部署，可以放棄香港民主人權。然而，沒有「香港人」的支持，這些陰謀家的詭計不會得逞